［慎入］狗狗隻腳仔生左粒野

尋日仲好開心咁叫我同佢玩波
然後夜晚就發現佢隻腳生左粒野
仲又紅又大
有無人知生左咩

吉到野跟住發炎?

左腳內側嚟應該好難先吉到個個位

睇獸醫啦
仲問

連登仔唔係獸醫

睇醫生啦即刻

咁似凹左咁既

快啲睇醫生 之前個fd隻狗又係咁 之後細菌感染去左

睇獸醫啦

睇醫生啦，仲上連登

睇醫生啦 連登冇獸醫㗎

開完post就去左睇獸醫啦

有無follow up